想搵個女人幫我男朋友破青

啲處男好撚煩
好似食左佢look 9 就要比佢照顧佢一世咁
破青啲精又核突
諗起都唔想屌

你男朋友就是你

我唔係處男
我要食你啲精

男嘅得唔得？都係窿啫

係咪有相

我要奶你春袋

搵我ok?

想搵個男人幫我女朋友破處

不如我地三個互含

劉名等睇劇情進化到七個小矮互含

可以過年果陣揾啲醒獅同你男友採青